圖表派我地知錯啦

唔好股災啊

求原諒

後抽呀

圖表派又中

後抽完再跌 跌穿頸線量度跌幅係3000點！

頭肩
以後會記得跌穿右肩要走
對唔住啊圖表派各位大c

早知後生嗰陣比心機啲學TA
TA到用時方恨少

三千

升咁多日跌吓啦

咪就係連續升咗咁多日

呢種叫穿頸線叫股災
你唔識野就躝
ta高手係到討論新手搭咩嗲

Retest驚乜鬼 最多咪落返頸線反彈

召喚頸線股神

條頸彈唔起點算

Sqqq

跌咁少，星期一大爆升

可以屌返圖表派了

一個大v又千升了

咁撚快跟人去吊人企穩五ma都未有到時先講野啦 咁撚早講 會唔會 最後比人吊個個會係你 盲毛西

豬死了